有冇人同我一樣一開mode就戰鬥力x10

好似界王拳咁

0仔乘十